瞓未

目標係0430瞓

有矛人掛住我

ok

未

做緊咩

諗緊好多野
瞓唔著

諗咩

有咩做

有禾

同男朋友啲野
眼光光 除左上連登 都唔知做乜好
深夜又冇人同我傾

Study...

做咩

蕉蕉！

開心

有

Arrr 今日做咗啲咩

比心機呀

捱埋聽日就得 求合格

熊b訓左 我地細聲講

幾點考

熊b今晚食咗咩

0930-1230

打邊爐呀

Rich....

咁早 仲唔訓會起唔到身

細個好憎食金菇而家大個幾鍾意

朋友請

渣ga
我會起到

幾好食

有料................

係
打邊爐我正係食丸

7點半起身 你咪訓得幾個鐘

補祝生日

呢幾日都係朝早先瞓

生日快樂呀蕉蕉蕉蕉蕉

芝士腸

芝士丸

我都差唔多

過左啦

溫完再講

今日食左好多

考完要較番個生理鐘

比心機

睇嚟你食埋我個份了

知道
你幫我覆住呢個po先

呢排都係夜晚打機

你係咪食好多野

巴打你讀ou?

幾時番學

好似係asso

。。。。你點知

偽進

仲未睇呀

我估架 咁我應該食唔到你個份

加油~

我咁問係因為我聽日都考呢個時間

而家係ou通頂溫書

睇呀

人身攻擊。。

豆豆豆豆豆豆

加油...................

終於唔係藍色icon
非常好

咁夜先開post
溫得ok嘛?

蕉仔豆仔幫我覆住po先

咁留意我
還好啦 仲有一課掌

半*

不了 出左成績先算

Hahahahha

木呀 食得係好事

Ok!!!!!!正

恭喜恭喜

咁好快啦

呢樣真

個一課好多嘢

推得好快
你地慢慢傾住先

多謝多謝

做咩咁high

講起又餓

我都係。。。

我係會咁high 㗎， 態度攰呢都瞓唔着㗎

態度點攰

打錯字，應該係，high到攰

攰就抖下

有咩high

咪哂時間

攰都訓唔到

冇野食

食咗豬古力

情緒高漲

點解

合埋眼

熊b話唔比買

其實躁鬱症呢，躁期嗰陣
係好high ，唔洗訓，好多嘢講，好多思想喺個腦，想買野

呢排唔知點解好多人送比呀媽
我食咗好多

買咩

呢排買完game冇錢

咩都想買囉見到咩都想買，衫褲鞋襪呀。首飾啊
^出街搭的士囉永遠，用卡俾錢囉etc

咁打機啦

夠著咪得
首飾一隻錶都夠
唔好帶卡出街

唔明

控制唔到自己

跳舞睇下

唔好帶卡

唔好明

Feel到你好high

睇左幾套戲仲睇緊

打完啦 打到好攰

咩戲

快啲去溫書之後訓覺！

早點瞓了！

乜戲

好啦咁你地傾住先

聽晚要出去

依家睇緊ender’s game

我好high high high

睇過好似 個ending好surprise

你feel唔feel到我好high

Feel唔到呀 要再high d

點解咁悶嘅

大家一齊high high high

大佬唔好咁

咁要點呀

很冷靜

當我每次哭，亦只有結他聲 喃喃自語數星星孤單也像注定。祈求被愛的溫馨，呼天都不應已經很適應 我心事誰又會在意想聽？

醒目 收膠

醒目都要收膠

我覺得自己今晚會夢見一堆蟲

唔會 睇埋結局先

唔醒目收屎

青春期？

乞食科grad?

睇完啦

唔驚喜咩

最後隻蟲大到
有啲啦 ender型到仆街

你家姐係咪city grad

我都未寫personal statement

有冇睇哂maze runner

你又係今年jupas? 個個都咁細

你睇d咩
我最驚蟲

睇曬啊 之前係戲院睇

係囉

Non-jupas
我係垃圾asso仔

Ender’s Game 套戲入面有大大隻螞蟻

有冇信心升u?

一定唔睇
一定毛管棟

突然諗返起呢套 睇第2集個時以為入錯戲院 點解變左喪屍片

以前我都係

老了

依家GPA都唔低既 過3.3-3.4
都諗住揀啲無咁大競爭既科應該都入到掛

sad

岩啊 成套戲style都唔同曬

咁咪好
好佩服d人由asso HD 升u
一定好勤力

仲有睇咩

認得你ac舊名

唔敢認自己勤力
多得有班朋友一齊讀先無咁頹

我都覺有朋友一齊讀好重要
我冇fd讀果d course完全係仆直

大部份科係

我報個時冇寫

訓未？

之前stat我一個人上堂 聽極都唔識
最後臨考試之前搵fd教好彩係b- 無c

有排

都拖低左gpa
不過真係好彩有fd教
唔係就重慘

訓。